去到邊都見左小米8 同5e凡個撚樣

巴士 地鐵 通街都係

推

半個撚樣